〔求教〕尋晚個夢好大煙，唔舒服可以點舒緩？

之前發夢都無咁唔舒服，尋晚發夢去咗黃大仙之後，今朝呼吸道仍然有啲痛，仲有啲肚痾，請問可以點舒緩？

唔專業，但飲多啲牛奶得唔得？？？

謝，點解飲牛奶嘅？唔識所以問多句

烏龍茶
奶
下次上豬咀啦
食得多煙傷身呀

呼吸道真係難搞

但係你可以沖多幾次涼 用多啲梘液
刷多幾次牙
確保啲污染物唔會依附喺你嘅身體或者口腔

搵杏林覺醒!

鹽水洗鼻

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

烏龍茶

食茍菜！食煙既人食佢會吸收有害物質

謝
試下先
近近地去附近都係街坊look落街
下次會帶個豬咀

一起身喉嚨勁痛啊真係
而家仲係好撚嬲

好

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

2002年2月首被告施君龍被判謀殺及縱火罪名成立，判處終身監禁。唔好玩火。
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

光復漁業，捉衝擊魚

試下，謝謝

同埋飲多啲水 屙多啲尿
將啲污染物排出體外

杏林覺醒一早講唔會出賣人
我信佢地有醫德
同埋一直以來立場清晰

黃大仙真相post，由公海tg轉載

我同我朋友，老母都奶哂嘢。
今日有排排毒，一齊爭廁所

有同路人嘅感覺真係超好

街坊打氣
尋晚大仙都幫街坊

我食完元朗老婆餅之後
呼吸道唔舒服
最後睇醫生
鼻炎, 氣管敏感(好似成日抖唔到氣咁)

嗯
我無特別講發過咩夢

緊係啦屌 過期野

快啲用塵拂發走班閪狗
尋晚嬲撚到啊

牛奶, 津路, 烏龍茶, 可中和催淚煙微酸性

未試過持續咁耐咁唔舒服，連皮膚都有啲痛。

好撚賤啊

Wow
謝謝

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

嬲到訓唔到
巴打快d搵人睇睇人
千萬唔好去醫院診所送頭

用無頭針筒，唧，輕力呻，來回幾次

727發夢都試過
比粒蛋射左去腳底
自己本身又食煙🚬
第二日都好唔舒服 但條命硬
過多一兩日就無事
不過手足如果你真係頂唔順去搵下醫生幫手
上面係咪有巴打講左杏林喇？

打去4字頭嗰個電話號碼問。有好多野佢可以喺電話嗰度教你。保密。

搵杏林

係咪散之前果轉,發夢返去即沖涼,沖完一次仲熱要沖多次,老婆整定凍西米露食左三碗先好d。

茶茶茶 訓訓訓

我之前吸入咗之後 胸口痛到想死

過左晚應該無事
我上次吸一大淡，30秒呼吸唔到，又嘔胃液
第二日ok了

灌大量水同茶

樓主發夢個時應該食左過期野

我都係，食完煙即刻好急屎

黃大仙邊有街坊估到吖😢

試下搵生理監水洗鼻
冇就自己溝

推

睇醫生 食完飯行過 唔係示威 聞到催淚煙霧 影響呼吸道 法庭追討警務處處長做成人生受損

快啲睇醫生！！！！！
你有機會係光氣中毒 好大獲

飲寶礦力

勇武街坊 願黃大仙保佑你